HKCC IT asso入

勿相應

岸己上，祝樓主唔過3，grad左搵唔到工

諗住幾多GPA入U

勁

ho ball

quote錯

咁衰㗎你

啱啱grad 升三大cs留名

想問下師兄幾多CGPA入

食屎啦走後門狗

我估到你係邊個

利申呢？

IT狗留名

無civil果間